Switch 夾family plan, 轉數快ONLY

留TG
40蚊一個人頭-7
轉數快過返俾我

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

1

-6

-5

Tg